畀樓上投訴我屋企冷氣太凍，攪到樓上地板出水

我做咗幾十年人，真係第一次聽到咁嘅事

第一，香港地D住宅樓，部冷氣開到盡可以有幾凍？較到最盡十八度冷氣室溫最多咪廿二度，唔通可以凍到雪櫃咁咩

第二，佢投訴我叫我唔好將冷氣向上吹向天花板，大佬，全屋都係裝喺天花嘅分體冷氣，點可能將D風吹上天花板呀

想問下呢個情況其實make唔make sense?
事實佢次次投訴又真係會叫保安上去影相，真係有灘水

樓主五毛狗
唔好帶風向

係make sense 溫差大就會有人
叫佢開冷氣啦

會 我屋企就係咁

要搞清楚幾樣野先可以歸究個冷氣
一、你要搵你個天花/佢地地板既隔熱能力，證明隔熱能力弱到可以個溫度真係穿透到（以我認識我唔太相信可以）

二、你冷氣真係大力到可以令人地地板同氣溫出現溫差。

有機會係天氣本身濕，又或者佢轉左地板。

樓主搞到人地出晒水

可能係佢地板有地下水

舊樓會架

係咪康城？

會 今朝先遇到咁嘅情況

新樓

我間房都係啦 地下水浸咁滯

係會 叫佢開冷氣

Fuck you
Pk

你咪撚吹天花版咪得

抵死冷氣軍師

試下吹向天花板睇下佢個地板係咪真係會出多d水

我屋企都會,樓下一開冷氣我地下就會濕,一係開太凍一係向上吹

因為真係會發生

肯定會
樓上開就天花發毛, 樓下開就地下有水
叫佢買抽濕機啦, 無解

回帶撚